【復仇者聯盟4】內地網友睇完即送院急救 網友：入戲太深！

Source：

據內地媒體《新京報》報道，在24日凌晨，有一位來自浙江寧波的21歲女生，在看完《復仇者4》後突發胸悶氣促、手指抽筋，甚至出現痙攣現象，五隻手指完全打不開，似雞爪一般，因而被送往醫院急救。經醫生診斷，這位觀眾因為觀影時哭得太傷心，一直大口喘氣，造成換氣過度。醫生表示，通過安撫患者情緒放鬆，吸氧或者戴口罩，減少換氣頻率，即可緩解症狀。

有網友表示：「看個電影至於嗎？」、「姊妹入戲太深」、「看一下心理醫生吧」，不過也有網友認為每個人情緒不同，情有可原：「人與人本來就不一樣，你能承受不一定別人能承受，發言前先學習尊重」、「可能是真粉吧」、「看到能觸動自己的點就能哭啊」等等。

以前笑dc so dark，而家睇mcu都要心理輔導

睇完真係好sad

有冇人睇完都好空虛

鄧佢老母難過 生個智障女 睇個公仔片攪到咁

做咩撚野

點解女人咁容易呼吸過度

換氣

有
要求還返 Ironman 俾影迷

同意，班DC狗睇The Dark Knight都係咁